老豆老母多病痛都唔戒食唔做運動，可以點？

係咪大部分上一代都係咁？老豆老母三高齊晒，但食野都係好油好咸，一有好野就食。自己做咗一排gym比較著重食，所以平時d野食都自己煮算
成日勸佢地唔好食太多加工肉又唔肯，好擔心佢地身體

早啲做心理準備

諗定善終 隨時爆血管

可能因為佢地細個窮，依家一賺到錢就無節制

佢地有啦

祈求佢地早死早著
唔係六七十歲周身病痛又要開刀仲辛苦

買副棺材番屋企話比佢地2個訓

打溫情牌囉

食多啲 死快啲 一了百了

都一排年紀食到咪食囉
咩都唔做得為左吊多一兩年命
你辛苦佢又辛苦
不如開心享受生活

頂我係相反

如果係女友就飛左佢算
老豆老母就學下煮飯
煮d好味得來又少油
請飲茶就嗌下菜

食得是福呀上一代，行得食得就代表健康，你同佢講好易出事反面話你咒佢，睇化左

等分身家

叫佢下世唔好再係咁

到咁上下年紀
理咁多把鬼咩
俾我都照食

我老豆老母食野勁清淡喎

唔食又係死

買人壽

same here
成日叫老豆食少啲多汁多肉碟頭飯都唔肯

今日唔知聽日事，有得食應該俾佢地食俾佢地享受，飲食健康既人唔一定長命百歲

寄望下佢心臟病發一下死
唔好死一半唔死一半

我女朋友父母又係好清又運動 但佢地細個有錢d